求救！！電腦開唔到機

用緊Gs600火牛，尋日仲開到機，今日唔知點解開機無反應

用咗萬字夾測試火牛就開到，但插底板就無反應

Push

燒底囉

換咗另一個底試，底板燈著，但㩒制都係零反應，會唔會係power sw線有問題呢

拎個螺絲批short power sw開機

Yes，搵到原因了
感謝巴打們幫手

轉另一對線試下，例如 reset 線